去	B-T
年	I-T
,	O
陈	B-PER
焕	I-PER
银	I-PER
参	O
加	O
某	O
“	O
红	O
蓝	O
”	O
对	O
抗	O
演	O
练	O
。	O
带	O
弹	O
起	O
飞	O
、	O
穿	O
云	O
上	O
升	O
、	O
出	O
云	B-PER
改	I-PER
平	I-PER
、	O
发	O
现	O
“	O
敌	O
机	O
”	O
,	O
正	O
准	O
备	O
开	O
加	O
力	O
冲	O
上	O
去	O
的	O
那	O
一	O
刻	O
,	O
左	O
发	O
动	O
机	O
突	O
然	O
停	O
车	O
,	O
机	O
身	O
严	O
重	O
侧	O
滑	O
,	O
高	O
度	O
飞	O
速	O
下	O
降	O
。	O
此	O
时	O
如	O
果	O
处	O
置	O
不	O
当	O
,	O
一	O
旦	O
失	O
速	O
、	O
螺	O
旋	O
,	O
连	O
跳	O
伞	O
都	O
没	O
机	O
会	O
。	O
他	O
果	O
断	O
打	O
开	O
左	O
发	O
断	O
油	O
电	O
门	O
,	O
转	O
“	O
小	O
载	O
”	O
,	O
蹬	O
右	O
舵	O
…	O
…	O
2	O
0	O
多	O
秒	O
内	O
准	O
确	O
做	O
出	O
2	O
0	O
多	O
个	O
动	O
作	O
,	O
3	O
0	O
分	O
钟	O
后	O
驾	O
机	O
单	O
发	O
带	O
弹	O
着	O
陆	O
,	O
又	O
一	O
次	O
化	O
险	O
为	O
夷	O
。	O

每	O
句	O
话	O
都	O
离	O
不	O
开	O
儿	O
子	O
,	O
法	O
官	O
知	O
道	O
,	O
这	O
小	O
夫	O
妻	O
的	O
矛	O
盾	O
可	O
能	O
是	O
因	O
为	O
婆	O
媳	O
关	O
系	O
引	O
起	O
的	O
。	O
法	O
官	O
把	O
毛	B-PER
杰	I-PER
叫	O
到	O
一	O
边	O
,	O
问	O
他	O
自	O
己	O
的	O
想	O
法	O
,	O
毛	B-PER
杰	I-PER
说	O
,	O
“	O
自	O
从	O
上	B-T
次	I-T
因	O
为	O
带	O
孩	O
子	O
的	O
事	O
跟	O
我	O
妈	O
闹	O
过	O
别	O
扭	O
后	O
,	O
她	O
就	O
一	O
直	O
闹	O
情	O
绪	O
,	O
总	O
说	O
这	O
个	O
家	O
待	O
不	O
下	O
去	O
了	O
。	O
我	O
也	O
不	O
希	O
望	O
一	O
直	O
是	O
这	O
个	O
氛	O
围	O
。	O
”	O
才	O
聊	O
了	O
没	O
几	O
句	O
,	O
却	O
听	O
到	O
外	O
面	O
繁	O
杂	O
的	O
争	O
吵	O
声	O
。	O
出	O
去	O
一	O
看	O
,	O
法	O
官	O
真	O
是	O
吓	O
了	O
一	O
跳	O
,	O
两	O
家	O
的	O
亲	O
戚	O
都	O
跟	O
聚	O
会	O
一	O
样	O
赶	O
了	O
过	O
来	O
,	O
两	O
当	O
事	O
人	O
倒	O
是	O
情	O
绪	O
稳	O
定	O
地	O
诉	O
说	O
着	O
,	O
两	O
家	O
的	O
亲	O
戚	O
却	O
在	O
外	O
面	O
吵	O
了	O
起	O
来	O
。	O

1	B-T
2	I-T
日	I-T
,	O
一	O
张	O
司	O
机	O
一	O
手	O
将	O
输	O
液	O
吊	O
瓶	O
举	O
出	O
车	O
窗	O
外	O
,	O
一	O
手	O
开	O
车	O
的	O
照	O
片	O
(	O
上	O
图	O
)	O
,	O
被	O
网	O
友	O
发	O
布	O
于	O
网	O
上	O
迅	O
速	O
流	O
传	O
。	O
1	B-T
3	I-T
日	I-T
,	O
该	O
照	O
片	O
被	O
广	B-LOC
元	I-LOC
市	I-LOC
公	O
安	O
局	O
官	O
方	O
微	O
博	O
发	O
布	O
出	O
来	O
,	O
表	O
示	O
“	O
司	O
机	O
这	O
样	O
开	O
车	O
,	O
这	O
么	O
危	O
险	O
家	O
人	O
知	O
道	O
吗	O
?	O
”	O
1	B-T
4	I-T
日	I-T
,	O
广	B-LOC
元	I-LOC
市	I-LOC
交	O
警	O
支	O
队	O
直	O
属	O
二	O
大	O
队	O
找	O
到	O
了	O
这	O
位	O
开	O
车	O
的	O
当	O
事	O
人	O
蒲	O
某	O
,	O
他	O
表	O
示	O
,	O
之	O
所	O
以	O
这	O
样	O
是	O
因	O
心	O
疼	O
老	O
婆	O
手	O
酸	O
,	O
执	O
法	O
民	O
警	O
表	O
示	O
,	O
当	O
事	O
人	O
心	O
疼	O
老	O
婆	O
能	O
够	O
理	O
解	O
,	O
虽	O
情	O
有	O
可	O
原	O
,	O
但	O
妨	O
碍	O
驾	O
驶	O
安	O
全	O
行	O
为	O
,	O
还	O
是	O
要	O
扣	O
2	B-T
分	I-T
罚	O
1	O
0	O
0	O
元	O
。	O

其	O
次	O
,	O
推	O
动	O
利	O
用	O
外	O
资	O
重	O
点	O
突	O
破	O
。	O
将	O
省	O
级	O
权	O
限	O
内	O
的	O
外	O
资	O
项	O
目	O
由	O
核	O
准	O
制	O
改	O
为	O
备	O
案	O
制	O
,	O
促	O
进	O
外	O
商	O
投	O
资	O
便	O
利	O
化	O
。	O
注	O
重	O
“	O
选	O
商	O
”	O
“	O
引	O
智	O
”	O
,	O
明	O
确	O
招	O
商	O
重	O
点	O
和	O
方	O
向	O
,	O
提	O
升	O
利	O
用	O
外	O
资	O
质	O
量	O
。	O
依	O
托	O
“	O
9	O
?	O
8	O
”	O
投	O
洽	O
会	O
打	O
造	O
全	O
球	O
投	O
资	O
促	O
进	O
服	O
务	O
基	O
地	O
,	O
整	O
合	O
全	O
省	O
招	O
商	O
资	O
源	O
,	O
健	O
全	O
专	O
业	O
化	O
投	O
资	O
促	O
进	O
机	O
构	O
,	O
培	O
育	O
国	O
际	O
化	O
招	O
商	O
队	O
伍	O
,	O
建	O
立	O
省	O
市	O
县	O
三	O
级	O
联	O
动	O
机	O
制	O
。	O
改	O
造	O
提	O
升	O
现	O
有	O
产	O
业	O
园	O
区	O
,	O
增	O
强	O
对	O
国	O
际	O
资	O
本	O
的	O
吸	O
引	O
力	O
和	O
承	O
载	O
力	O
。	O
抓	O
住	O
国	O
家	O
建	O
设	O
丝	O
绸	O
之	O
路	O
经	O
济	O
带	O
、	O
2	O
1	O
世	O
纪	O
海	O
上	O
丝	O
绸	O
之	O
路	O
的	O
机	O
遇	O
,	O
鼓	O
励	O
有	O
条	O
件	O
企	O
业	O
加	O
快	O
“	O
走	O
出	O
去	O
”	O
,	O
培	O
育	O
一	O
批	O
本	O
土	O
跨	O
国	O
企	O
业	O
。	O

省	O
政	O
府	O
秘	O
书	O
长	O
王	B-PER
祥	I-PER
喜	I-PER
,	O
省	O
有	O
关	O
部	O
门	O
负	O
责	O
同	O
志	O
参	O
加	O
座	O
谈	O
。	O
(	O
记	O
者	O
张	B-PER
进	I-PER
)	O

艾	B-PER
格	I-PER
拉	I-PER
斯	I-PER
C	O
E	O
O	O
王	B-PER
双	I-PER
义	I-PER

林	B-PER
申	I-PER
毫	O
无	O
压	O
力	O
地	O
成	O
为	O
“	O
荧	O
屏	O
男	O
神	O
”	O

